醫療用品交換POST

PUSH

我有一盒可以換d乜，換西又唔夠

換2盒廢口罩

朋友價，400盒比支Ar-15+200飛
有呢種設備你係可以去各大口罩銷售地點提現貨，有幾多你就攞幾多

有冇人有超立體可以交換
想換一盒

push